人生儲到第一個1球，想買御半山，山山！

已柯煙左今晚利身浦，首期唔係問題，有咩單位推薦？

好呀 係正屯門公路隔離方便食塵

出市區好方便喎

唔方便 係屯門公路中間多少少方咩便

過一次西隧70$

唔差啦。都叫叫地豪宅，係要比較高私穩啲

我返荔枝角喎

高鬼 阿豬阿狗搭巴士都望到

買屯門市中心都無咁嬲

比啲巴士撚痕下，岩晒

舊到仆街

情願買黃金酒店附近果d又好住 又近海 又無大公路

果啲首期幾錢先得架

兩房500-900萬

好貴

訓身買利記咪有

訓左喇，都要追求性價比。山山新好多，又叫豪宅..

訓多幾轉 去買渣甸山啦

先5千6千萬 你掂

岩岩訓完錢都未收又訓，做人比啲耐性

借財仔多線投資

唔啦，穩固投資利物浦，高回報低風險，比較穩妥

比張飛睇睇先啦

御半山連個名都柒過人

張飛等於樓契，太重要不了